根據歷史，珍珠奶茶之後會興乜野？

係咪又去返芝士蛋糕？

珍珠蛋糕

珍珠檸茶

黑糖珍珠芝士蛋糕奶茶

珍珠雪糕

之前推出過但帶唔起熱潮

屌，真係有

po tart

雪山清泉水
如雨露水
三井水
精水
無鉛水

搖搖

葵廣一早有啦
咪又係珍珠奶茶

芝屎蛋糕

喇叭褲

冇創意

講緊食物

䄛屌裙

肥婆

一定係瀨屎褲

墨演懶肉實小辣？

珍珠漢堡
珍珠批

要搵返李唐後代掌權先有機會

豆漿加雞蛋

不灰鞋

飲品？

十小辣

豆漿雞蛋加珍珠

凍連檬茶小田

黑糖奶蓋拉絲芝士流心紫薯隱世珍珠奶茶

咪又係珍奶

Cupcake

白粥油炸鬼

加炒麵

古早味xx

我覺得會係果堆懶係健康但係好多糖既豆花紅豆涼茶

榴槤

好核突 好似蓮蓬咁 邊個腦裝屎諗出黎

抹茶系列

未聽過

抹茶系列係珍珠奶茶之前

奶皇系列

手炒黑糖薑茶

綠帽橙汁

隱世邪惡拉絲芝士火鍋

牛油粟米

再出返 然後大肆用ig宣稱 唔知會點呢

認真，文青咖啡

大陸有幾間呢啲
而家啲鋪只要門面加啲木元素 個杯夠靚 寫幾篇鱔稿就會hit起 唔洗理內容

雞蛋仔加雪糕

蛋糕

通常野飲完到野食
但一定甜嘅

不嬲都有

流心珍珠月餅

髒髒包

綠豆糕
綠豆沙
綠茶雪糕

珍珠奶茶蛋糕

雲吞+麥精

jer夠我未？

珍珠紫薯雞煲

認真答

芝士同珍珠奶茶係唔會過時，只要一日仲有港女

馬卡龍

乜都整過😂

極邪惡流心芝士抹茶紫薯海膽黑糖珍珠蛋糕

認真
薄荷朱古力味嘅野
日本依家興緊

黑糖珍珠壽司

D 乜乜奶茶每幾年又輸迴 好撚搞鬼

乳酪雪糕?

珍珠奶茶雞蛋仔

養生野飲
黑糖紅棗桂圓茶

根據歷史 應該係yogurt
之前最早期個班珍珠奶茶鋪執哂之後
成街都係yogurt鋪

隱世流心芝士奶油珍珠心太軟配紫薯oreo夾心炭燒咖啡

Cold Brew Coffee

珍珠炒飯

珍珠餛飩

十幾年前仲讀緊中學個陣，happy lemon已經有

珍珠奶茶蛋撻

爭咩 ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ...... ... ... ... ... ... ... ... ... ..., 笨!

珍珠奶茶火鍋

沙冰

辣椒汁 ?

透明珍珠奶荼

雞蛋仔

都係啲黑糖呀 炭燒呀個啲啦 斷估唔會興到龍井 壽眉個啲啦

屌 乜都出過
諗起有咩產品係hello kitty冇

白色珍珠

一粒$20太貴

講咩一早有

珍珠奶茶都無消失過啦

珍珠厚多士

櫻花味系列

章魚小丸子

奇亞籽水果茶

講緊潮流趨勢
幾年前珍珠奶茶開到成行成市
之後唔知出現左芝士蛋糕定上面有人講既yogurt
珍珠奶茶店就執左一大半
係唔知點解近年又興返老鼠堂黑糖珍珠奶茶

債加多杯凍撚死

果茶？
沙冰？

奶茶沙冰

沾極邪惡芝士拉絲珍珠
食法同沾麵一樣 但湯底係極濃奶茶 (採用自家農場茶葉及牛奶)
把每一粒極邪惡芝士拉絲珍珠沾入極濃奶茶中至5秒 夾起 會睇到芝士痴住掛住啲奶茶 之後後放入口

每年夏天興xxxx珍珠奶茶
秋天應該xxx水果茶

睇字都想嘔

Frozen Yogurt

粒粒雪糕

根據歷史黎講 90年代珍珠奶茶之後就係興食冷麵

應該唔會啦
第一次出果陣都唔係好紅

18件麥樂雞>珍奶>炸雞>M記薯條>瘋薯>酸辣粉>18件麥樂雞>紫薯>芝士>芒果懦米茲>M記薯條

數漏咸蛋黃

雲石蛋糕

珍珠壽司

留意到M記佔據一個好重要既地位

邪惡芝士奶蓋黑糖珍奶
港女最愛

其實 近幾年 天仁都帶返起個勢啦

珍珠蛋治

依家香港人咁撚重視養生
梗係鑽石能量水

瑞士山區肺？

唔係豬屎撻咩

廢老廢中最鐘意
偏偏又係畀得起錢果班
前幾年好興乜嘢Hydrogen water
話飲完身體會好啲

部機賣2999

總之就係咩咩奶茶同芝士咩咩

珍珠奶茶
黑塘珍珠奶
芝士奶蓋茶
芝士蛋糕
芝士撻

珍珠奶牛

火焰大喇叭有冇復活既機會

黑糖珠奶係台灣人飲先
香港永遠都只係跟風
加上香港果D黑糖乜乜柒唔係炒出黎 冇黑糖味
只係用一支支垃圾漿吱落個杯扮下樣

珍珠咖啡

York牛仔褲

天仁係香港插旗又真係帶返起茶飲業
前幾年個陣無飲過珍珠奶茶好多年 再飲返就係天仁
同埋主打佢真係以茶為主
唔係全部化學品

某圓囉

芋圓

蛋白蛋糕/芝士蛋糕/綠茶蛋糕

依家係最興珍珠奶茶咩，我覺得芝士奶蓋&水果茶多人飲d

銅鑼灣老鼠堂黑糖珍珠奶茶日日都排哂長龍
個個港女都打卡post上ig

913奶茶

經濟崩盤，睇返每次興完後經濟就會死

爆谷
芝士xx
yogurt
雞蛋仔
卷蛋

葡撻

根據歷史係冷麵 yogurt 芝士蛋糕 Starbucks
是但一樣

黑糖珍珠空氣pancake

飛輪海頭

紫薯

肥婆綠帽

雙氧水

而專賣家水果茶都多開始

無知一問
點解無珍珠鴛鴦？

隱世邪惡芝士紫薯

長洲糯米糍

黑糖珍珠奶茶月餅

蚵仔麵線

香港紅豆冰都好正

思樂冰

Froyo

新伯倫

珍珠米線

珍珠牛腩

冬甩
涼粉

其實係我想興番

唔係 係薯條店之後先yogurt

乳酪雪糕
曾經又係開到一街都係
跟著一野全部執曬

綠茶
香芋
紫薯
珍奶
黑糖
紅豆
芝士
薄荷
朱古力
流心
紫米
抹茶
極惡

自行排序

水果茶

笑到仆街

奶茶味雪糕，然後入面再有d珍珠

仍然等緊有日會興處男精液

ching緊貼潮流

極邪惡芝心芝士黑焦糖香芋鮮奶茶
+3蚊有超邪惡芝士奶蓋

一定係花露水

汪明荃

珍珠雞蛋仔？不過應該已經有

火麻仁

因為有大麻籽好chill